開個新既足球page抵制足球快報有冇得諗？

足球快報出個d post越黎越低質
成日打錯字
抄外國page post又唔落credit

之後多人留意又搞年宵攤位賣公仔
去到以家每出親post都仲賣緊個廣告

出個post caption打句hahaha
樓下留言就又罵戰又盛 成日挑釁兩邊球迷

Troll football 比佢地抄到...

緊係有得諗啦ching，最緊要做

有冇可能將佢地以家既人轉去一個新既page係一個問題
以家佢地個班固定fb user太多
好難將佢地轉去一個新既平台

整個波台快報日日po波台9up

十卜牙賓

咁你做版主都得了

支持

係，人地要個地方食屎，你整酒店同公廁根本無分別

利伸半年前unlike左
本身po精華都幾好 有時唔得閒睇波嘅話fit曬
而家變撚曬質

我都unlike了，要睇精華都去外國page睇，唔撚幫佢擦點擊率

睇troll football個d搞笑好多

梗係睇troll football啦，又唔係唔識睇

屌冇睇開依個一search有好撚多troll football
最多人like係troll football UK
依個最正宗?

用英國旗做background都係正宗

波台好笑過troll football啦，troll football啲留名都係得美CC朗罵戰

個啲留言睇都唔想睇

睇熱狗互咬都好好笑

屌你老母